Kohtu korra pärast on Leheta walla kohus kohtu majasse koku tulnud.Ei olnud kedagit kohtu asja seletada.
Allakirjutud:Peakohtuwanem: Jaan Hoidorp XXXKõrwamees: Ado Pekmann XXX" " Jakob Siirak XXXKirjutaja: P Lepp [allkiri]
